GPDeal係咪千早狗？

好似係

明眼人一看